{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_039701",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/9394/0'",
        "collectedDate": "2019-06-01",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "초록빛에 청보리 내음, 안동호 섬마을 청보리밭 축제 개최"
    },
    "text": "緑に青麦の香り、安東湖島村青麦畑祭り開催\n安東島村営農組合法人が主管し安東市と韓国水資源公社安東圏知事が後援する「第2回安東湖島村青麦畑祭り」が6月1日から9日まで島山面義村里景観団地造成地域で開催される。昨年の祭り当時、全国から4日間で4万人余りが訪れ、観光名所としての可能性は立証された。今回の祭りでは、衣村茶房、1年後のポスト、凧揚げ体験、作り体験、地域特産物競売、麦畑歩きなど多様なプログラムと市場が開かれる予定だ。 特に昨年に続き「全国写真撮影大会」と「写生大会」のような協力プログラムも予定されており、豊かな祭りになるものと期待される。 青麦畑祭りが開かれるところは30年余りの間、洛東江上流水辺地域であるにもかかわらず耕作が行われ農薬による富栄養化など深刻な環境汚染問題を持っていたところだった。 しかし昨年安東市·韓国水資源公社安東圏知事·安東市持続可能発展協議会·安東商工会議所·義村里村住民が共に努力して環境にやさしい景観団地を造成し、これを観光名所として開発し「安東湖島村青麦畑祭り」を成功的に開催した。 これを基盤にした今年の祭りは義村里の村の住民主管で開かれ、さらに意味がある。 安東市の関係者は「今回の祭りは、ペン·ソンサン(船上)水上路、イ·ユクサ(李陸士)文学館など安東3大文化圏事業と連携した自然親和的な文化観光型農村祭りという点で大きな意義がある」とし、多くの観光客と市民の参加を要請した。",
    "QA": [
        {
            "question": "第2回安東湖島村青麦畑祭りはいつ開催されますか？",
            "answer": "第2回安東湖島村青麦畑祭りは6月1日から9日まで開催されます。"
        },
        {
            "question": "第2回安東湖島村青麦畑祭りはどこで開催されますか？",
            "answer": "第2回安東湖島村青麦畑祭りは島山面義村里景観団地造成地域で開催されます。"
        },
        {
            "question": "昨年の祭りでは何人の人々が訪れましたか？",
            "answer": "昨年の祭りでは4万人余りが訪れました。"
        },
        {
            "question": "第2回安東湖島村青麦畑祭りではどんなプログラムが予定されていますか？",
            "answer": "第2回安東湖島村青麦畑祭りでは衣村茶房、1年後のポスト、凧揚げ体験、作り体験、地域特産物競売、麦畑歩きなど多様なプログラムが予定されています。"
        },
        {
            "question": "今年の祭りではどのような協力プログラムが予定されていますか？",
            "answer": "今年の祭りでは「全国写真撮影大会」と「写生大会」のような協力プログラムも予定されています。"
        },
        {
            "question": "安東湖島村青麦畑祭りの開催地はどのような問題を抱えていたのですか？",
            "answer": "安東湖島村青麦畑祭りの開催地は耕作が行われずに環境汚染問題を抱えていました。"
        },
        {
            "question": "昨年の安東湖島村青麦畑祭りは成功的に開催されましたか？",
            "answer": "昨年の安東湖島村青麦畑祭りは成功的に開催されました。"
        },
        {
            "question": "今年の安東湖島村青麦畑祭りは誰が主管していますか？",
            "answer": "今年の安東湖島村青麦畑祭りは義村里の村の住民が主管しています。"
        },
        {
            "question": "今年の祭りの意義は何ですか？",
            "answer": "今年の祭りは自然親和的な文化観光型農村祭りとして大きな意義があります。"
        },
        {
            "question": "安東湖島村青麦畑祭りに参加するためにはどうすれば良いですか？",
            "answer": "安東湖島村青麦畑祭りに参加するためには観光客として参加することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 449,
        "QA": 462
    }
}